適當既體罰 可唔可以接受？

正皮：可接受
負皮：不能接受

極少量體罰 VS 完全唔體罰

一方面諗起細個俾人打嗰種冤屈
覺得上一代唔講道理、濫用暴力、顯示自己權威

另一方面又覺得好難同細路講道理
尤其而家啲細路好識狡辯玩嘢
有時自己都想一巴車埋去

香港呢代走向完全唔體罰, 但真係work?

可以接受比miss踩jer jer

我贊成

ching 講得好

比女同學都可以

ching講得好

Ho ball

你唔應該用適當呢個字...

既然係適當，咁就一定係合適、適量同埋恰當

咁理所當然好多人都會贊成 “ 適當嘅睇法係有益嘅”

老豆老母唔用惡嘅形式好難教仔女

象仔

中文差 唔該哂巴打指教

講道理唔一定明，所以先煩

好想比miss用黑絲腳劣鳩，mit我lin頭，再吐口水落我塊面到